可以申請禁制令唔比地鐵停駛嗎

地鐵係公共服務,有服務承諾,人地遊行有不反對通知. 點解要可以暫停？咁我唔x洗去消費啦.利申們日要入調景嶺。自推10野